做過七仔，你問我答。

請發問

Ok

印花係咪任鳩咁拎

有冇靚女買condom

如果係就好 啲客唔要都要留返俾下一個客

我做咁耐都冇靚女嚟過買

憎唔憎交錢黨
試過short幾多錢?

肥婆呢

我都做過，條靚女同條仔過黎買，但係靚女俾錢

又唔係話憎嘅 係煩囉
我做嗰區多大陸人
所以我最憎嘅係大陸人

最辛苦係做咩
搬野？

有無得無限增值八達通？

思樂冰點整

做到燥底未

最辛苦係對住啲大陸人

以前點數卡唔係出飛嗰陣係咪任拎

同埋部分香港人

利申做過

有無小食吧你個間？

做邊間七仔

每間舖每個月比人偷幾錢野

我覺得香港人西啲

認同 對住大陸人惡過佢地就得同唔識投訴

D幾，咩職位

新年後想轉行做，係咪walkin去 荔枝角office in就得？定去啲鋪頭in?